[
  {
    "question": "apple의 뜻은?",
    "correct": "사과"
  },
  {
    "question": "book의 뜻은?",
    "correct": "책"
  },
  {
    "question": "cup의 뜻은?",
    "correct": "컵"
  },
  {
    "question": "goodbye의 뜻은?",
    "correct": "~잘가(인사말)"
  },
  {
    "question": "I의 뜻은?",
    "correct": "나"
  },
  {
    "question": "meet의 뜻은?",
    "correct": "만나다"
  },
  {
    "question": "nice의 뜻은?",
    "correct": "좋은"
  },
  {
    "question": "you의 뜻은?",
    "correct": "너"
  },
  {
    "question": "look의 뜻은?",
    "correct": "보다"
  },
  {
    "question": "big의 뜻은?",
    "correct": "큰"
  },
  {
    "question": "doll의 뜻은?",
    "correct": "인형"
  },
  {
    "question": "egg의 뜻은?",
    "correct": "계란"
  },
  {
    "question": "notebook의 뜻은?",
    "correct": "공책"
  },
  {
    "question": "pencil의 뜻은?",
    "correct": "연필"
  },
  {
    "question": "small의 뜻은?",
    "correct": "작은"
  },
  {
    "question": "that의 뜻은?",
    "correct": "저것"
  },
  {
    "question": "this의 뜻은?",
    "correct": "이것"
  },
  {
    "question": "what의 뜻은?",
    "correct": "무엇"
  },
  {
    "question": "speak의 뜻은?",
    "correct": "말하다"
  },
  {
    "question": "close의 뜻은?",
    "correct": "닫다"
  },
  {
    "question": "door의 뜻은?",
    "correct": "문"
  },
  {
    "question": "down의 뜻은?",
    "correct": "아래로"
  },
  {
    "question": "grape의 뜻은?",
    "correct": "포도"
  },
  {
    "question": "ice cream의 뜻은?",
    "correct": "아이스크림"
  }
]
